{
  "id_query": "30470189",
  "total": 17107,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.38633,
  "origin_question": "Điện thoại iphone 6 32GB còn màu trắng không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 22.156609,
      "id": "24949105",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn iphone 6 32gb mới màu hồng hoặc trắng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chỉ có iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến màu vàng đồng vui lòng chị cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.561213,
      "id": "27695919",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb còn màu trắng ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu trắng ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.470217,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.382694,
      "id": "20089159",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB máy có màu xám ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.304108,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.032703,
      "id": "19260935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn điện thoại iphone 6 16GB không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB rồi chị, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên hiện được bên em kinh doanh với giá 8.990.000₫ rất hấp dẫn đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.807621,
      "id": "30148634",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPhone 6 còn màu trắng k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, chị có muốn mua màu vàng đồng không để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.595291,
      "id": "26702970",
      "field_search": "question",
      "question": "- Điện thoại này còn những màu nào vậy? Có màu hồng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng, không còn màu hồng anh nha! Nếu anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.978718,
      "id": "28278254",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu trắng không bạn ơi",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu trắng anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.919092,
      "id": "18531838",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có nhu cầu  mua điện thoại Iphone 6 32GB màu bạc có ko",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh màu bạc cho sản phảm chị nha mong chị thông cảm, chị có thể tham khảo màu vàng đồng được không ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.717188,
      "id": "19551005",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 còn màu trắng không QTV?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu trắng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.557539,
      "id": "20901748",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB có bị cong khi nhét trong túi quần không ? Và hợp kim nhôm sử dụng trên Điện thoại iPhone 6 32GB là loại nào ? Có bền không ?",
      "answer": "Chào anhHiện hãng chỉ công bố vỏ Sản phẩm được làm từ hợp kim nhôm, không có Thông tin loại gì anh nha. Sản phẩm này khác bền nếu anh sử dụng cẩn thận. Anh có thể để trong túi quần, tránh va đập, tác dùng lực vào thì không sao anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.215862,
      "id": "23842283",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu trắng ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.187235,
      "id": "20530884",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 2017 có màu gì ạ? Có trắng hoặc bạc không ạ?",
      "answer": "Chào chị NgaRất tiếc hiện Thegioididong.com không có mẫu Iphone 6 2017 ạ, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986867,
      "id": "26624447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB ở TGDĐ hiện tại có bao nhiêu màu ?",
      "answer": "Chào anh, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với phiên bản màu Vàng đồng ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.906184,
      "id": "25354374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu trắng không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em không có màu trắng chị ơi, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng ạ, nếu chị quan tâm chị vui lòng cho em xin khu vực chị đang ở em sẽ kiểm tra giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880104,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.542677,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.533721,
      "id": "30866492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB màu hồng còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em đã hết màu hồng rồi chị nha, chị giúp em tham khảo màu vàng đồng chị nhé.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.476225,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.379471,
      "id": "22740551",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ip 6 32gb màu xám không ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này bên em không còn kinh doanh màu xám nha chị, bên em chỉ có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3456,
      "id": "27720205",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb không còn màu nào khác hả shop",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ còn màu Gold thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.293151,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.280153,
      "id": "22033831",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32G có những màu nào hả bạn?",
      "answer": "Chào chị Linh,Hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng cho sản phẩm Iphone 6 32GB chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231336,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.226468,
      "id": "19957440",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có màu trắng không shop",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 bên em không có kinh doanh bản màu trắng chị ạ. Máy chỉ được kinh doanh mỗi bản màu vàng đồng bên em thôi chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.193859,
      "id": "27298325",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này còn màu bạc trắng k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ rất tiếc là không còn ạ. Mong anh thông cảm, anh có thể tham khảo màu vàng đồng bên em ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.192424,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.082841,
      "id": "22515809",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi ở tam trinh còn iphone 6 32gb màu vàng đồng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại Số 277 Tam Trinh, Phường Hoàng Văn Thụ, Quận Hoàng Mai, Hà Nội rồi anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.987475,
      "id": "30276747",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i phone 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.800197,
      "id": "24251839",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB có màu xám không ạ ???",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này bên em không có màu xám, chỉ có màu vàng đồng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.753199,
      "id": "26617249",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại so sánh 2 điện thoại iphone 6 32GB và samsung J7+ con nào ngon hơn ạ? em băn khoăn quá, và điện thoại iphone có chức năng ghi âm không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì Iphone 6 co hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn bạn nha, máy Iphone có ghi âm môi trường, không có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717842,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.692928,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.635359,
      "id": "22438818",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bản 32Gb còn màu Silver hay space grey không TGDD?",
      "answer": "Chào chị Trang,Điện thoại iPhone 6 32GB còn màu vàng đồng, không còn 2 màu mà chị đang nhắc đến chị nha! Chị tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp và sang không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.589723,
      "id": "27211436",
      "field_search": "question",
      "question": "Có còn màu trắng k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để hỗ trợ anh đặt mua nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.545799,
      "id": "26876708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 còn màu xám không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em không kinh doanh màu xám cho iPhone 6 32Gb chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.520448,
      "id": "29678689",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 còn màu xám không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không còn màu xám chỉ còn vàng đồng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38468,
      "id": "22455768",
      "field_search": "question",
      "question": "iphonne 6 32GB có những màu gì? Còn màu đỏ không?",
      "answer": "Chào chị Thủy,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh không có màu đỏ ạ, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.365181,
      "id": "21716301",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao không còn màu xám trắng hay vũ trụ vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Hưng,iPhone 6 32GB hiện tại hãng không về hàng các màu khác ngoài màu vàng đồng nữa nên bên em không có hàng anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.340496,
      "id": "27327018",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu trắng k ạ! E mua 1 cái! xxxx167569",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện máy này bên em không có màu trắng, chỉ có màu vàng đồng anh nha, anh có muốn đặt mua không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.316464,
      "id": "27254925",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g còn màu bạc không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, sản phẩm này không có màu bạc anh nha. Sản phẩm này chỉ có màu vàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.310019,
      "id": "17568225",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em muốn mua điện thoại iphone 6 32gb trả góp.",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh,Số tiền đặt cọc là để giữ khuyến mãi trong thời gian hỗ trợ cọc cho anh và anh nên trả trước 1.998.000đ tức 20% giá máy khi làm thủ tục góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.30332,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.261703,
      "id": "20085692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e ip6 32gb bao giờ có màu trắng bạc ?",
      "answer": "Chào chị Lan AnhHiện rất tiếc thì sản phẩm này Thegioididong.com chỉ còn đang kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha. Tuy thì em thấy màu này cũng khá đẹp và sang trọng, chị có thể tham khảo chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.250927,
      "id": "27448707",
      "field_search": "question",
      "question": "theo mấy anh thì điện thoại iphone 6 32GB nay mai có khuyến mãi đặc biệt nữa không",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có chương trình đặt giá sốc 6.690.000₫ anh hãy đặt hàng và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.226423,
      "id": "25256567",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu trắng + xám không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Trắng Xám anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.196873,
      "id": "22507692",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 32gb còn màu vàng hồng ạ",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB không có màu vàng hồng, chỉ có vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.196873,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079935,
      "id": "28457753",
      "field_search": "question",
      "question": "-Iphone 6 32G còn màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào anh HưngDạ, rất tiếc không còn màu xám nữa anh nha. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006352,
      "id": "24388573",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb màu hồng còn khong ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu vàng hồng anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99513,
      "id": "21909820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ở thái nguyên còn màu vàng hồng Ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng hiện đang có tại Thái Nguyên, chị có thể cho em biết khu vực cụ thể hơn như quận, huyện để em hỗ trợ thông tin cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.948779,
      "id": "23010650",
      "field_search": "question",
      "question": "BẠN Ở KO CÒN IP6 MÀU TRẮNG OR GOLD 16GB Ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha. Chị có thể tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb với màu vàng đồng cũng rất tốt đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.90608,
      "id": "26638429",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mới còn bảo hành apple không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ bảo hành chính hãng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894336,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.865433,
      "id": "21927355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ở thái nguyên còn màu vàng hồng Ko ạ",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng còn hàng tại nhiều siêu thị Thegioididong.com khu vực Thái Nguyên đó chị! Chị cho em khu vực huyện cụ thể cần mua, em kiểm tra cho chị nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.810913,
      "id": "17530158",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn đặt con này màu trắng được không",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em chỉ nhập hàng về màu vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.76696,
      "id": "18644573",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu trắng không shop ơi",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm khoogn có màu trắng chị nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.722423,
      "id": "30325244",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ còn màu Vàng đồng mặt trước màu trắng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716552,
      "id": "29628265",
      "field_search": "question",
      "question": ". bên mình còn iphone 6 màu xám không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha, không có màu xám chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716552,
      "id": "28152910",
      "field_search": "question",
      "question": ". Iphone 6 bên mình còn màu hồng không ạ ❤❤❤",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không còn màu hồng ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng chị nha! Nếu chị quan tậm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704508,
      "id": "29016163",
      "field_search": "question",
      "question": "Có còn màu trắng hay bạc k v @@",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không còn 2 màu trắng hay là Bạc anh nhé, chỉ còn màu vàng đồng thôi ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.698103,
      "id": "18009614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có màu bạc trắng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không kih doanh màu bạc trắng của Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha, nếu được thì chị vui lòng tham khảo màu vàng đồng của sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.682339,
      "id": "19222270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt iphone 6 32GB còn màu hồng k ạ?",
      "answer": "Chào chị QuỳnhĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu hồng ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5921,
      "id": "22737714",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Điện thoại iPhone 6 32GB mình trả góp gói 10% trong 6 tháng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.2% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.619.000₫ . Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.529104,
      "id": "20246025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ có thu Iphone 5 nứt màn hình không  ?  Điện thoại iPhone 6 32GB có mua trả góp được không ? Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ thu lại điện thoại nứt màn hình anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Hiện Iphone 6 32GB có hỗ trợ trả góp anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.386311,
      "id": "28780555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi số điện thoại xxxx6600086 còn trong hai tháng để dán màng hình điện thoại lần 2 không ai",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi cho anh sau nha, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.370973,
      "id": "27228480",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990.000 bắt sóng wifi có mạnh không !??",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên bắt sóng wifi ổn cực kì luôn ạ, nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354791,
      "id": "25361902",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu trắng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu trắng iPhone 6 32Gb chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321922,
      "id": "24751708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 32GB màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hiện không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234245,
      "id": "19193869",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hàng ở củ chi không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:1 Lê Minh Nhựt, Ấp Tiền, Xã Tân Thông Hội, Huyện Củ Chi , TP.HCM 135 Quốc lộ 22, Tổ 16, Ấp Giữa, Xã Tân Phú Trung, Huyện Củ Chi , TP.HCM Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.219241,
      "id": "18058651",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này cod màu đe  khôq",
      "answer": "Chào anhRất tiếc hiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen và xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21599,
      "id": "19207463",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi LÀ iphone 6 32gb ở 09 Nguyễn Oanh còn màu bLAck không vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc! Hiện Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 32GB bản màu đen ạ. Anh có thể tham khảo bản vàng đồng mà Thegioididong.com đang kinh doanh nhé và máy có hàng tại siêu thị: 09 Nguyễn Oanh, P.10, Q. Gò Vấp đó anh. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho anh đến mua nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21194,
      "id": "24633252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn màu nào trừ gold kh ad",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB đang kinh doanh Thegioididong.com có màu vàng đồng thôi chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198446,
      "id": "27010419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở lý nhân hà nam còn ip6 thường màu trắng k ạ",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 màu trắng, hiện chỉ kinh doanh màu Gold và còn hàng tại khu vực Lý Nhân đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190262,
      "id": "21328190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại này có màu hồng k ạ??",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Hồng chị nha. Chị vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.189759,
      "id": "27253538",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990,000 có bắt sóng wifi mạnh như điên thoại khác không",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy bắt sóng ổn định như nhiều điện thoại khác. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095108,
      "id": "29347573",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB bên mình còn màu nào khác ngoài Vàng đồng không Em ở Phú Quốc, Kiên Giang Anh/chị vui lòng kiểm tra hàng tại khu vực dùm em Trân trọng. Em xin chân thành cảm ơn!!!",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha và sản phẩm này đang có hàng tại :-Tổ an ninh 10, KP 5, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên Giang -Điện Máy Xanh Số 107 Nguyễn Văn Cừ, KP.03, TT. An Thới, H. Phú Quốc, T. Kiên Giang (gần ngã 3 Công Binh)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0916195,
      "id": "30598023",
      "field_search": "question",
      "question": "IpHONE 6 CÒN MÀU HỒNG KHÔNG SHOP?",
      "answer": "Chào chị, Dạ em rất tiếc hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu hồng chị nha. Hiện tại bên em kinh doanh màu vàng đồng đó ạ. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935824,
      "id": "23052740",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi điện thoại iphone 6 32g mua góp đưa trước 3tr đc không",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.922732,
      "id": "25133039",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 32GB VN có còn màu đen hay bàu bạc không TGDĐ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen hay bạc anh nha. Chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.913017,
      "id": "26836476",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu trắng hk zạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu trắng ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ. chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. \\Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.913017,
      "id": "19953520",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu trắng k vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ còn màu vàng đồng, không có màu trắng chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898208,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.837714,
      "id": "30769050",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám không ạ? ,Còn màu xám không ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em không còn màu xám nữa chị nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong chị tham khảo giúp em nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.800242,
      "id": "29347536",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB bên mình còn màu nào khác ngoài Vàng đồng không Em ở Phú Quốc, Kiên Giang Anh/chị vui lòng kiểm tra hàng tại khu vực dùm em Trân trọng. Em xin chân thành cảm ơn!!!",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha và sản phẩm này đang có hàng tại :-Tổ an ninh 10, KP 5, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên Giang -Điện Máy Xanh Số 107 Nguyễn Văn Cừ, KP.03, TT. An Thới, H. Phú Quốc, T. Kiên Giang (gần ngã 3 Công Binh)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.785126,
      "id": "21787160",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn dùng được 3 năm nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm này vẫn có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng trong khoảng 3 năm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784526,
      "id": "20548717",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi iphone 6 64G màu trắng bạc  vói màu đồng màu nào đắt hơn bạn ơi",
      "answer": "Chào anh MinhVâng với sản phẩm này bên em chỉ còn bản 32GB thôi ạ bản 64GB đã ngừng hỗ trợ và sản phẩm này bên em còn màu vàng đồng mức giá như trên web bên em thông tin anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.779019,
      "id": "23739721",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là điện thoại cao cấp hay tầm trung ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này iPhone 6 là dòng sản phẩm cao cấp nhưng hiện tại với cấu hình của máy thì không còn mạnh so với các dòng sản phẩm cao cấp khác nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766226,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i6 của e bị rơi vỡ màn hình thì thay bao nhiêu ạ, điện thoại e còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7243,
      "id": "20619382",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.720438,
      "id": "25249348",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giờ còn màu xám không ad.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.720438,
      "id": "22835505",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu bạc không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng  đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.714107,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.698465,
      "id": "25320936",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32 có màu trắng không vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , và sản phẩm này không có màu trắng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684511,
      "id": "19278664",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen không qvt",
      "answer": "Chào chị HồngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622108,
      "id": "30733317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, hiện tại chỉ còn màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể nhất ạ. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.617476,
      "id": "30211102",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kiểm tra có màu vàng đồng thôi anh nha, không có màu đen anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.579383,
      "id": "17929211",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có chống rung không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6 theo mình kiểm tra thì máy không có chống rung bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.562172,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với Ad. Điện thoại iPhone 6 lên iOS 11 có mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Duy nha,Điện thoại này bạn nâng cấp iOS 11 máy chạy khá mượt nha. Bạn có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557595,
      "id": "20866611",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám trắng k ạ",
      "answer": "Chào anh ThiênRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh, tuy em thấy màu này cũng rất đẹp và sang trọng, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Chúc anh lựa chọn được sản phẩm như ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.55218,
      "id": "30738717",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi ở tp hcm, còn chi nhánh nào còn iphone 6 32gb màu gold k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng như em kiểm tra thì tại TP. HCM có nhiều siêu thị còn hàng chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình được chính xác hơn chị nhaMong tin từ chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539232,
      "id": "28577547",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ở Cà Mau còn hàng ip6 màu xám 32gb không ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu xám ạ. Bên em chỉ có 1 màu vàng đồng thôi chị nhé. Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.520952,
      "id": "27484410",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại the gioi di dong còn ip6 màu trắng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB không có màu trắng, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.511824,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.511738,
      "id": "21871096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có Iphone 6 32GB màu xám không vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám anh nhé, với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.502806,
      "id": "27906859",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32GB còn những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.47012,
      "id": "32494378",
      "field_search": "question",
      "question": "Có còn iphons 6 32gb màu bạc",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469144,
      "id": "28174736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 32GB này có màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có sản phẩm màu Xám, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467376,
      "id": "19428878",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi iphone 6 32g màu trắng giá bao nhiêu vay",
      "answer": "Chào anh Thuận,Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 32GB bản màu trắng ạ, chỉ có bản màu vàng đồng thôi anh (mặt trước màu trắng), giá 8.990.000₫ như niêm yết tại website nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467278,
      "id": "23801638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb black còn không",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm iphone 6 32Gb bên em chỉ có màu vàng đồng thôi nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.456437,
      "id": "29694605",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng không còn màu bạc nữa ạ, mong chị thông cảm tham khảo màu vàng đồng giúp em chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.456437,
      "id": "21671726",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.455344,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.451675,
      "id": "31843079",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở địa điểm thi xa đông triều,  quảng ninh iPhone 6 32G còn màu trắng hoặc Hồng ko b Thank!",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ hiện sản phẩm này bên em kinh doanh chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.431766,
      "id": "22097817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có miếng dán mặt sau điện thoại không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có miếng dán mặt sau dán được của sản phẩm nha anh. Anh có thể ra siêu thị mua miếng dán, bên em sẽ hỗ trợ dán anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425752,
      "id": "26934658",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphon6 32gb có gia 6.990 ngan Cộng thêm mà giảm giá nữa thì còn bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị nhận được Mã giảm giá bao nhiêu % vậy ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423288,
      "id": "26921653",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 32gb hk ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại Thegioididong.com vẫn còn kinh doanh điện thoại iphone 6 32GB với giá là 6.990.000₫ chị nhé, nếu chị muốn mua chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong sáng mai để hỗ trợ chị đặt hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.38109,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.375292,
      "id": "31844615",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ, chị có thể chọn màu này để được hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.311902,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2878065,
      "id": "26986531",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có màu bạc trắng k",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì điện thoại iphone 6 32gb bên em chỉ có một màu duy nhất là màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.287199,
      "id": "30327227",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV: cho em hỏi IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.283066,
      "id": "23598624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên bên em kinh doanh sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.225622,
      "id": "25113532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh Văn,Hiện tại bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu đen anh thông cảm anh nhéThân gửi đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.219195,
      "id": "27077325",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mua điện thoại iphone 5  ở sen đỏ xài được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Về thông tin sản phẩm ở nơi khác thì rất tiếc Thegioididong.com không có thông tin anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.21775,
      "id": "31280663",
      "field_search": "question",
      "question": "Điều khiển bằng điện thoại cắm iPhone 5s không được",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết thiết bị này anh dùng tên là gì và có tác dụng gì để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.191294,
      "id": "30771711",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.169974,
      "id": "25548353",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB có màu đen không, nếu có tui mua",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh rồi ạ. Hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng Đồng thôi anh nhé, bên em không kinh doanh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.164711,
      "id": "23606304",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay trắng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng, hiện không kinh doanh màu Xàm, Trắng anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151447,
      "id": "30961346",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iPhone 6 32GB có màu Bạc không ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em không có màu bạc anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136507,
      "id": "19871937",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb cón màu xám bạc không? o vĩnh long",
      "answer": "Chào chị Ngân,Dạ rất tiếc hiện với máy bên em không có kinh doanh màu xám bạc chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134851,
      "id": "31438935",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb còn bán ở Vĩnh Long không",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang có hàng tại đây anh nha, anh có thể thông tin chi tiết hơn về địa chỉ khu vực anh đang sống để bên em tìm hàng ở siêu thị gần anh nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131196,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.129923,
      "id": "29402578",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 còn màu bạc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.103398,
      "id": "32471947",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop Việt trì còn máy iPhone 6 32gb không ?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.103398,
      "id": "28460577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone 6 32GB còn hàng không?,",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng đó ạ. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.093114,
      "id": "23757842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị cho em hỏi, iphone 6 32gb mình còn mấy màu vậy?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạMong  phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.092875,
      "id": "21785119",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có iphone 6 32gb màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.085048,
      "id": "19752886",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32Gb còn bán ở cao lãnh kế song trà không ạ ,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com Cao Lãnh như :Số 329 Đường 30/04, P.1, TP.Cao Lãnh, T.Đồng Tháp 178 Nguyễn Huệ, P.2, TP.Cao Lãnh, Đồng Tháp Phường 11, TP. Cao Lãnh, T. Đồng Tháp (gần chợ Trần Quốc Toản)83 Nguyễn Huệ, P.1, TP.Cao Lãnh, Tỉnh Đồng Tháp Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.072136,
      "id": "28889574",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua điện thoại này như k biết còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm này bên em có hàng tại 1 số siêu thị nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064199,
      "id": "23274277",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua  iPhone 6 32GB màu xám đen thegioididong co màu nay không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu xám đen của iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.038216,
      "id": "25532399",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em còn kinh doanh sản phẩm này anh nha. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.018069,
      "id": "20864205",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn, Bên mình còn ip6 32GB màu đen không ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị,Bên Thegioididong.com hiện không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Đen chị ạ. Bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.998602,
      "id": "27708880",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphone 6 còn màu đen không ạk.",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.997196,
      "id": "30142034",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoai nay ở thế gioi di dông phú tân an giang còn màu đen hoặc màu xám không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB  thì bên em chỉ còn màu vàng đồng và đang có hàng tại địa chỉ:Ấp Trung 3, TT. Phú Mỹ, H. Phú Tân, T. An Giang Điện Máy Xanh ĐT 954, Ấp Phú Xương, TT. Chợ Vàm, H. Phú Tân, T. An Giang (Đối diện UBND TT. Chợ Vàm) Điện Máy Xanh 15 Tôn Đức Thắng, ấp Mỹ Lương, TT. Phú Mỹ, H. Phú Tân, T. An Giang (gần ngã 4 Mỹ Lương)Anh có thể đặt hàng và ghé xem sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.988453,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974988,
      "id": "19497635",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 32gb có màu  j ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.951384,
      "id": "20208088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này hiện có màu Vàng đồng chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.930818,
      "id": "25339607",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt onl iphone 6 32g với giá giảm còn 8.065.500 . hôm nay e lên nhận điện thoại được chưa ạ xxxx166187",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã đặt iPhone 6 32GB Online với giá KHUYẾN MÃI rồi thì chị vui lòng đợi 1 thời gian nữa nha. Bên em đang xử lý đơn hàng khá nhiều nên Chị thông cảm nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.91767,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.880689,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863163,
      "id": "21003503",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn màu vàng đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Chương,iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh có màu vàng đồng đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863163,
      "id": "18213953",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại ip6 32GB còn màu j ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.850671,
      "id": "28908816",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao iPhone 6 32 GB của em chỉ có số điện thoại mà không có tên vậy",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.834215,
      "id": "26171103",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình tại tây sơn bình định còn iphone 6  32gb màu vàng đồng không ạ.  Mong nhận phản hồi sớm từ ađ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị  Điện Máy Xanh Số 275 Quang Trung, TT. Phú Phong, H. Tây Sơn, T. Bình Định anh nhé. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.83415,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.761932,
      "id": "31885483",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 màu đen còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có màu đen anh nha, chỉ có iPhone 6 màu vàng đồng ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757698,
      "id": "30669661",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu trắng k thegioididong?",
      "answer": "Chào anhDạ không có anh nha, sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.750181,
      "id": "31773966",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này bị lỗi phải không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin lỗi qua hình ảnh của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749933,
      "id": "17982262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 32gb màu vàng cũ ko ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em chỉ có một máy Iphone 6 32Gb vàng đồng cũ tại Nam Định thôi ạ không biết anh có ở tại khu vực này không ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.740393,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.716964,
      "id": "31042871",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32G  còn màu vàng đồng hok ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em vẫn còn màu vàng đồng ạ, Chị có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực (quận/huyện, tỉnh) của chị để bên em kiểm tra hàng giúp chị ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.696796,
      "id": "20550845",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDD TPHCM còn bán iPhone 6 32GB phiên bản màu đen không?. Nếu có thì bên chi nhánh nào bán?",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh iphone-6-32gb-gold bản màu đen, chỉ có màu vàng ạ. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.69489,
      "id": "23295118",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh muốn mua iPhone 6 32GB thegioididong có bán màu xám đen không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu xám đen anh nha, hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Anh có thể tham khảo thử màu vàng đồng xem sao nhé. Hiện sản phẩm cũng được hỗ trợ giá rẻ online ưu đãi đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.685465,
      "id": "22519891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại này camera trước có nét không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chụp ảnh camera trước tương đối nét nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.685465,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.685465,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682853,
      "id": "31085990",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại không trả trước được không ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn không trả trước và góp mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.680233,
      "id": "26946904",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi iphone 6  32gb có màu đen kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.677617,
      "id": "27040549",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại j7prime vẫn còn mới nguyên nhưng hết hạn bảo hành thì có đổi sang máy iphone 6 32gb được ko ạ. Mình cũng mua máy j7 của thế giới di động nhé",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị hết bảo hành rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.676296,
      "id": "25399303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB hiện TGDĐ còn k ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em còn kinh doanh chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}